有冇玩cmb巴絲 (180) 來把1001帶走

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

木巴開po

洗唔洗咁灰

點解skip咗179

上個po 13搞錯咗，開咗兩個178

我唔記得改

笑死

牠淨係識追擊我

你條友成日到40頁就潛水

你打算扣牠50分？

咦，連豬快速鞭點出

報個到

我諗住屌你啊

諗諗下都係唔想浪費時間係佢身上

我決定真.辭職一排，各位再見住先

有冇咁多人識我

+

因為尋日先提起你

今日金絲幫你做左次宣傳

我放下pw

幾時反口?

不了，覺得太沉迷了

你講緊對住女女咋麻?

可能間中返黎一兩下總之辭職先，到時轉pt

到時先算啦

挽留!

我唔開心就會返黎架啦可能聽日又出現

想知講左咩

佢話你係以前台柱 我好懷念你幫手問絲打問pw既日子

lm

0

app玩成點

冇開幾星期

good

有, 嚟

恭喜哂 打鐵襯熱

全部x

1match

勁

咁咪好囉有妹妹仔

衣度係0 match揮手區 唔該你行返過去對面

我淨係知 17歲那日不要臉 dl左套a片

對面係邊到

斬咗ac再開
271705

姐係下半身生？

牙九一上水就開黃

我當年仲用緊3310

啲題材係咁㗎啦你去問作者點解要咁
利申已脫腐，依家都幾唔鍾意

見你地講得咁happy

唔好教壞細路女(我)

Once you try.......

你仲壞過我 你地嗰啲咩咩18式，我聽都未聽過，降龍18掌就識

同輪椅

⋯係⋯⋯係USB咋！！！唔關我事我⋯我細細個睇嘅係金庸同瓊瑤呢個垃圾二奶

same

講還講，咪撚貼

唔會貼啦我上之奶咗嘢都ban咗佢

【蘋果告急】黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

未訂嘅請幫手訂一訂

係LO

降龍18掌都要追擊 你係金輪法王阿

咪畀我又搶到1001，pin咗你句嘢
尹志平係大仆街

唔想成為被哄動對象

個故事係咪教我地做好人係冇用

做毒L係無用的

大部份係男仔架

year 3之前都冇女contact

冇
有事冇join

冇
中學比女同學全體杯

都依家都理解唔到點解激動到咁

利申: 男校

巴打衰咩

理解唔到奧運咩

係對學校嘅歸屬感

而家都冇女仔contact

搵鬼信你

今日雖然落雨，但一落樓就見到靚仔

反而出咗嚟社會都叫識到三兩個正常人

抄佢牌

而家都差唔多
日日0

KMB唔當我係女唔係第一日嘅事我係工具人

你要想像吓我係用毒撚樣一臉平靜咁打呢句嘢

晚晚打老豆已經兩日無上過水

出咗pool

同投胎兩個一齊私奔左

投胎唔上水問點覆個match好唔慣

佢有覆我tg但冇上呢度

咪癲我係喜好睇靚仔，唔係追靚仔

佢尋晚話要辭職呀嘛要等唔開心先上番水
被條女已讀多一日應該就會上番水

乜佢心靈咁脆弱點係波台生存

冇啲咁既事

轉個人畀我做狙擊對象就ok

你快啲去問候吓佢
狙擊五毛假膠點同追女仔

屌真心？

以後如果喺波台同佢交戰一講CMB就可以收佢皮

原來小妹仲有形象

你會嚇到馬上tg求你唔好再講

佢巴區啲人已經知佢玩CMB

玩還玩，佢玩到好上心

一開始仲話打發下時間而家沉晒船

一路話自己無上心一路上嚟問點覆佢真係個好有趣嘅人

一睇就知啦投胎幾可愛

我覆機覆到有腹肌

1/10再接再厲

照騙

你哋會唔會問對方全名

如果識佐一排呢

七十歲？

Yes

係

小牛農莊條撚樣仲喺元朗種緊菜

著黑衫個女人擲得好撚開心依家咪又無事
臭閪

啱啱個friend喊住同我講走唔切3175

股定油唔識分

油嘅ETF

Google完都唔太明但佢駛唔駛排ifc？

佢話平均價4.3應該針100k新手就唔好玩呢啲啦

有關部份會員懷疑「瀨屎貢丸」帳戶遭人盜用事宜

CLS 有幾多野好玩唔玩 玩被hacked

呢間真係好撚on9都證明咗真無勿認真
成日瘋狂炒車

新手一問。如果同對方 message 左個幾月，對方開始唔覆幾日既話，多數由他去就算定都send 返個 message 問下 How're things going?

問一次，再唔覆就let go？

聽講仲有班人g持掟磚青年被告我真心希望佢哋只係收錢做嘢唔係真心

話咁係佢掟死人要告好正常我睇唔落去

可以next

[/member]

香港政府
香港黑警
香港律政司
我屌你老母臭西，祝你地死撚曬全家，千秋百代遺臭萬年，百病纏身，may sickness always be with you

好撚嬲....見到呢個真係唔知去邊度出氣

又一個被cfu 打殘左

邊度

集體狗衝

去年十二月港島華仁書院發現土製炸彈案, 警方拘捕一名廿歲學生 (4/22/17:44)

呢個？

cfu真人一定好靚女

都on99，又想捉人返去打，dklm

唉，屌

都仲未追到13個

係我都唔知佢係咪真係字面意思

仆街d豆除咗課金係咪點都係得每日5粒

唔係啦，我地tg傾？

我不嬲有佢tg

每日傾唔到計就驚俾人next我明呀，好似貶低曬自己

你係咪on9

你又無話有興趣傾呢個話題

屌on9，算撚數

投胎

堅持落去，繼續做自己應該做嘅事
無力感真係好難頂，所以更加唔可以放棄

老豆you back

我：

我一上水即靜原來我嘅影響力都幾大

Cfu擺一擺pw令呢個post熱鬧起嚟啦好嗎

我幾鍾意佢其實(雖然有時都會炆佢)

cfu又諗起個match 想嘔定啦

Cfu照完鏡應該會痊愈

Carrie 媽媽😘

down錯咗連線版cmb點算

巧，幾時過黎攞

乘衫

乘四

交換玩deal?

連線版好吃數據典suen

你係咪需要新嘅電訊plan?我哋公司而家做緊$268無限4G上網，有興趣tg hugo1991

你幾耐過到禮賓府？

tged

pw？

我唔會like，想俾大家欣賞下cfu芳容

難巴二世為巴打們帶來福利

點解

我守身如玉

以後衣個任務靠你了

唔覆你
你咪搵其他match

弱水3000

可取第二瓢

咩呀

係弱水三千

我錯啦 唱返all of me算

你係咪要

我有啦想好野俾大家分享

聽下我個名

一齊走

一眾巴打已經撳爆個f5

Pin please

我都睇過啦，洗唔洗po上黎俾你印証下

我其實上次搵唔到想睇

Lm

冇

巴絲約出街通常有咩餐廳推介

呃你做咩

食咩菜先

邊條仆街負評我

好食就得，最好黃，發覺自己個餐廳唔夠長

Beans

自己嘅cm會即時出

好野睇幾多次都想睇

呢間我覺得份量太細我食完唔夠飽

P圖就可以約到出街

獨樂樂 與人樂樂 熟樂？

你叫main course/all day delxue

我屌你呀

讀樂樂不如眾樂樂

金拱門
黃到金

下次試吓

想食西式?

(黃店)Amour Corner

地址: 旺角砵蘭街106號地下
電話: 21161979

食過依間都ok

之後再去美心買蛋糕

起碼有機會

不若與眾

唔識解？

去一品食返個雞煲先

素食嘅話走肉朋友、走肉蔬食研究所、梅貴緣
打冷就楚撚記
韓國嘢就韓宮
東北菜就老掌櫃
頭四間都係黃
利申非名嘴

早排食完個main又食咗個小食拼盤
飽到行唔到

孰樂⋯⋯⋯

拋書包點知7咗

很喜歡她幾時回我

你覺得你個讀樂樂寫得啱

屌！再挑我條雞煲癮我斬死你

我向你致敬

30日過咗未？

就快10年

在線上看着你在線上

孰

有變態呀

打比佢

都係9個秋姐

我唔想實力上a0

若這刻你那手機微震
是否可感到我體溫

7日不見如隔一週

依個低質左

你唔想等
打比佢咪解決問題
聽，好
唔聽，完

叫你改名呀(已上心)

rose我屌你老母

每兩個鐘就搵佢
咁佢好快會應你

應該會block我

鐘意你咪唔會
幾時聽過會因為成日搵而block 左鐘意既人

幾時有聽過鍾意我會成日唔應機

慣左面對面傾計 好少chat
真係聽過有人係咁

可能唔知點覆最好都可以諗好耐

關我咩事

不了，我唔自欺欺人

屌你老母，我ielts無7呀屌你老母

入返森林搵過第二棵樹啦咁

呢個可能性低過中国隊拎世界盃

很喜歡她

佢嘅 天空宇宙只夠你流淚 不可跳舞

只要你係外貌協會，你都可以

她好漂亮是我的菜牙

cfu 你返黎未啊 襯人少少 又就到尾 share個巴打pw出黎 好無?

笑話

白兵開波插梁繼平

真
唔講以為佢帶兵出擊

到

我鍾意既果type太難搵所以我好大期望

我心臟應該好d，無咁易唔舒服

識貨
彭羚版好好聽㗎

佢係女都中意㗎啦
聽佢9up

條撚樣黎，我人生只服梁天琦梁繼平兩個政治人物
佢on99

不了

我係女都like既話唔洗玩呢個app啦

唔講你知

你認真咗
係我9up

極限操作1